Make stupid people famous

點解佢仲未上報？